人民日報--香港同胞手持美國旗就傷害十四億中國人民包括澳台新馬泰越菲蒙同胞感情

澳門巴表示歡迎
Sir this way

香港人都係手持美國旗啫
點似班官二代拎住美國護照？

要攞官二代成班都係揸美國護照同去美國留學黎反駁

搵唔到篇新聞